不如星期六轉場九龍

反正比人禁左
而家仲去港島想手足點走
轉場去九龍起碼仲有一線生機,仲去港島係想點?
佢地都玩到爛,今日玩全包宴就以後唔使出

推

係，推到有攻略

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

港島封2封就唔使走等收皮
仲死守港島咩

112話就話和平集會
班狗都會挑機架啦
到時出事上黎點走呀,仲港島
好似上次港島咁就仆街啦,黨鐵一定神早封天后到中環

睇埋上訴結果先

支持轉場去尖沙咀

九龍班狗玩熟左都差唔多

但係九龍四通八達
對比港島一定不利

有攻略都唔會係連登，等mon post狗諗定對策咩？

港島根本ON9
封船封鐵就收得皮
巴士就不嬲一出就一定收皮

去尖沙咀咪仲衰 一嚟就圍狗屋放tg
睇吓上個禮拜

話搞港島的人一定係鬼

太急

而家轉 唔建議

自從有直升機，同埋拘捕方法改左。可以見到九龍都唔好得過港島。
我覺得如果係要堆人數，可能港島係會好少少。

轉開花啦不如 去到邊都封鐵玩大圍捕
又唔見2百手足

你無不反，和條柒咩，咪撚天真啦，引狗打柒市民咩

係

不如考慮下大西北手足感受
你知唔知我地次次都搞勁耐仲要勁驚咁返去

轉你老味
吹左兩個星期，你而家話轉

而家九龍就會冇事呀？上星期有冇事呀？

一定要分區

根本係929 翻版
比人打到仆街
拉2百個前線

畫面撚又想劇本重現？

岩

仲有106翻版
果日封哂D鐵又係比人收皮
我唔明點解仲港島

你覺得上訴到？上訴委員會全深紅

九龍走都比較易

太急 大家跟唔切

咪係

又無啦啦轉
之前啲宣傳冇晒

拉

九龍易散水

其實佢唔批不反對就一定會少左人
跟住就之前嘅劇本咁，封路封鐵拉人
有咩法子

都係個句 一開始講好左既地點就唔建議轉場

唔通每次冇不反就轉場咩

如果有選舉聚會又唔同講法

有反對通知書有宣傳都無咁班去啦
仲要去咁易比人封死既港島玩咩

支持去九龍發夢
港島太難走

我屯門L

唔理你有意無意都好
你係到分薄緊人流
人多就安全講撚到口臭
文宣做左兩個幾星期你話轉就轉？
拉

咁如果係打港島區，大西北手足咪轉做和理非。Be water。
驚出黎會被人查，咪放定啲裝係九龍/港島。
結束時換埋衫唔帶裝先返屋企就最好。
老實講而家係難動員，唔好強求一定要做前線，不被捕>其他原則。

你唔好唔記得有好大班人一見到反對通知書就縮返屋企

一定唔會批，唔好發夢

人多先安全
你分薄晒啲人搞到兩頭唔到岸仲衰

我屌你呀 又鬼前鬼後 理性討論得唔得

真

唔明點解有維園/港島情意結 明明地理好不利

push

我相信呢幾日鳩拉加埋星期六無不反對連港島都唔會夠人
我估頂多廿萬人

自己地區開花啦，唔好跨區啦，仲用一個地方集合？你以為班狗比你眾到人？想學番上次tst咁？

屌你
開花啦仲轉

等埋上訴先
如果都係fail嘅話 後備plan肯定係九龍

現實問題係入都入唔到
Rb check車 點帶gear？

開花我覺得都OK
好似85咁分5區,唔好18區太散一定唔夠人

其實南區手足可以點出？
比人封香隧+堅尼地就走唔到
最近一個月都少出左
未有逃生計仔

仲要一定開拖
到時等收皮咋WO

有咩分別？上次tst都大班狗一早防備

其實樓上講文宣講左咁耐 突然轉唔好

但其實 轉個地方姐 時間不變 唔明有咩問題? 都係香港境內好近 又唔係叫去泰國 突然轉英國

吓，唔好啦，星期六約左人喺旺角唱k.....

Yes

我唔介意你呢D拉拉推推撚
你留低一個字不如講下理據唔好哂時間?

支持果啲可唔可以一人帶一套6200set試下入

無不反對通知書已經無咗一半和理非，咁已經失咗港島聚人嘅意義。夾硬全世界繼續過港島，就會少埋大西北嘅手足。咁就不如五區。

尖沙咀都可以入唔到，上星期日都算係一個好例子。

不嬲諗住九龍 傻撚先去港島比人斷路

等攬炒決定，畀d時間佢

九龍都玩爛咗啦，不如轉去北區

覺得要傾
推

轉18區

九龍都走唔到架 上次咪拉左二百個

點解唔九龍塘開始行？
開波都可以燒去有錢人度
走又可以去樂富方向or太子方向
仲可以入埋九龍城connect 埋泰國人

要諗定啦
最多宣傳果陣講明 不反就去港島

我覺得5區/九龍都OK
但港島真心不了
希望大家討論下

大家失撚唒憶？記唔記得金鐘灣仔拉左幾多人？

記唔記得過海巴士被人check

人多就安全呢句根本係賣緊前線
用前線頭去換你安全
比你有50萬人又點
你又唔係50萬人人手拎棍 有狗埋身就一齊打番轉頭 唔比人拘捕手足
一有狗就跑走比你300萬人都無用啦

起碼走到先

一定要啦，唔好次次都係tst維園啦，班狗都玩到熟

你老尾咪鬼囉 分化鬼

唔轉
10.27拉200人呀屌
又臨時分散啲人
不如取消11.2返屋企訓覺

不如揾次有晒好嘅準備講清講楚
Plan A Plan B啦
我每次大西北都出去打online game都出到燥

上次一時又遊行、一時又變做集會
一時又話港島、一時又話轉場
信唔信到果日又有連登軍師話轉各區開花？

我地好似盲頭烏蠅咁 做乜撚
我明一早放風啲狗會準備晒呀嘛
但11.2夠係一早比狗準備咗啦
我唔否定樓主個建議，唔一定係差建議

但希望我地以後行動可以具體清晰啲係要點做
唔好臨時又個個彈出嚟各有各己見咁話改
好亂呀屌！

唔係話九龍唔會出事
而係橫掂都係打 點解唔揀個退到場既區打
我自己住大西北 大家大西北人都好清楚 每次搵車 避rb 有時仲要棄裝 係幾撚辛苦 食左成日tg仲要提心吊膽 捱到十一二點都未必返到屋企係幾撚慘

遊行嘅去港島
其他手續請開花

如果上訴都冇不反
支持18區開花

利申港島撚繼續會去維園

推
5區左右好喇 仲18區既真係食矇你
除左有小隊自己打遊擊

文宣一早整哂港島好心就咪臨時改九龍

幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

係港島有事先去

大部份都係旺角拉 俾人包炒得好嚴重
但係真係好熱血 聚完散又聚又散咁loop

支持兩邊行

應該話住港島嘅人先好遊行

講咗好多次...
好多住到無雷公咁遠嘅人出到去遊行
同時你地玩緊各區開花封晒行車路線
你叫港島班友點走

攬炒巴係鬼？
你知唔知原意係和理非 打國際線

拉 又係突然之間轉場

唔轉

不如諗下929同埋106呢2次既慘況
你可以點保證唔會好似果2日咁

重質不重量
打擊經濟係第一出發點

次次都有啲臨急臨忙轉場既post
分散晒啲人

唔勇武都煩餐死啦
港島人嫌大西北煩唔會去
唔會考慮下大西北次次煩唔諗方法幫下人

其實照番攬手個流水玩法和平舉旗流水遊行好無呢？

點解一開始就諗打、封路、裝修

同意轉九龍, 有冇人出文宣? 港島玩大包圍真係會玩完

攬炒巴搞既一定要支持

目標唔同

係轉就轉本區

轉唔到架la, 太少時間

和條撚咩今次

不如諗下8.18

因為最近係黑警主動挑機先

和理非港島
勇武九龍？

港島已成事實 其他可各有各做

鬼唔知咩

佢挑機唔一定要同佢打架大佬

班狗點都挑機架WO
今日路都無封照沖你

訓撚左幾耐
你仲會覺得班狗會比你出黎和平集會

無啦啦又改地點
抵被人屌

果日有不反對

講左好多次

唔好咁急轉

首先要夠多人，多到塞爆成條街果隻

得幾百人佢一定衝鳩你架

個人建議
有反對繼續港島
冇反對九龍

但睇大圍決定

又黎
然後五區各區得一千幾百, 又比人滅曬

黨鐵停駛，過海巴士架架都搜，不如留係九龍玩好過。

10月1都有好多人和平由銅鑼灣行到中環啦

又唔計？

咪係 時間又趕 文宣做係咗成星期

搞手都未出聲話改

唔好以為人人都上連登

無撚有錯，和唔和平係由死差佬決定。
你一家大細和理非又點，佢照樣可以出水炮車射鳩你。

去北區搞支那人

Pull

朝令夕改

打散啲人又死
戴gear 又死

喂？好難拆咩？
返返612 你有豬咀咩？
你得張野餐墊喳

有狗黎點呀？野餐囉，行街囉
你唔屌狗先
我唔信行街be water ，就算戴個口罩都入唔到你

依家係個個仇恨值爆標，掛住屌狗，唔記得屌政府
引戰左啲低EQ 狗過黎開拖

成件事係低EQ 對 低EQ
大家開下夜神月L咁沉著應戰得唔得？

其實真係得
不過首先要班狗開頭唔重佈防
我地fullly和平

遍地開花?

等主辦人出聲放棄先啦
人地未棄，你就吹風轉場
到時就大家俾人玩到氹氹轉

我唔反對各區開花 + 港島繼續流水遊行舉國旗

問題係有無咁多人

同埋唔好臨時改九龍囉

一臨時改地點活動就散

拉

支持各位各做
港島可以繼續嘗試和平集會
其他5區就開花啦

101因為有長毛班友係到開路，1020尖沙咀第一有搞手都集到。
上星期日個次連搞手都無左點頂住啲狗啊？
總之有知名人士帶頭就基本上集到人，無人帶頭就好難集。

認同

5好18喇，人唔夠，港島+5區啦

又轉？一早估撚到會反對嫁啦

推1

轉你老母閪 樓主擺明冷氣軍師
上禮拜日大西北人一樣被困喺尖沙咀 要鋌而走險由紅磡站行到西九站先有巴士返屋企

我buy呢個

改九龍遊行不了

今次大型集會 唔可以隨意改

唔撚轉

我冷氣軍師
我仲好記得我係1020旺角行路去九龍塘再去上水搭巴士避RB先返到屋企
我就係咁先覺得去港島ON9,太易封

堅決

plan 定先 次次都唔知點

一來可以保留返畀和理非聚港島
二來勇武又唔使山長水遠去送頭又可以圍魏救趙，最緊要係開花以往好似無告暴動

乜裝都唔帶既話其實rb冇咩影響力既

其實無得揀 係睇到時去到邊

要plan定，到時就真係急又易畀人帶風向

等上訴
如果失敗就轉場九龍？

4個月啦 冇不反對通知書仲講乜裝都唔帶

就係唔知到時可以去邊 次次跟跟下就散開哂 走多一兩步開始身邊愈黎愈少人 焗住變裝走先 利申：琴晚發夢

唔好再諗重現百萬人流水式集會
唔係支持既人少左
而係黑警唔會俾我地聚到
反對通知書 無黨鐵 濫暴濫捕
港島位置不利又難走

無告暴動你講呀
剩係10.1都唔少啦

同一番說話，隔離 post 屌到仆街

或者咁問
大家遊行目的為左咩？
點解果陣可以流水式返屋企
班狗已經癲咗？黨鐵宵禁？有不反對？

餐餐都係咁,臨時轉場/開花根本就係想分散人數水人出去送頭,睇撚到燥

咁你講下港島點走呀
重溫下106,929啦屌你老母

你覺得大西北手足轉哂做和理非到時會剩返幾多勇武？

港島好惡搞....
一封就玩完

硬碰硬為乜
要學識應變快快快
總之做乜都要快轉數要快
如果唔得就大家一齊升級升級自己個腦啊
要快快快
速度決定一切

你講得啱

開花唔洗旨意多人
佢要拉根本你多區一區港島九龍都會拉
少人仲危險

真係唔好再玩維圍港島
死鳩緊

其實都吹雞吹左兩個星期
而家先嚟轉其實好多人會收唔到風照出維園
到時就分薄左人，兩邊都會危險

依家先轉你不如即日轉

問心一句勇武手足 拎住啲裝備出港島其實係好危險
開花易出易走 仲可以分散警力

維園次次都係行去政總 警總 人哋一早就埋伏等緊你

其實我個人以為港島同尖沙咀一樣難打

由攬炒團隊決定

根本由始至終 都唔會有人割蓆 理由好簡單

Dllm 又來玩兩頭蛇

屌你老母1020,1027係九龍拉得少咩?
你唔係咁on9覺得黑警拉幾多人主導權係我地度阿?

唉 轉乜鬼嘢呀

講到冇不反就會冇人去港島咁，宣傳左咁耐一定大把人去。

如果九龍死200
港島一定更多

現實係反對通知書,小一半
今日咁拉法再會小2成
上次九龍都係得3X萬人,今次你覺得會仲做得返呢D數字?

其實九龍何嘗唔係
我地建議完
由攬炒團隊決定啦

為左曬冷人數，抑或想半小時的集會？
九龍易散，留係屋企仲易啦！

拉

贊成九龍，港島d狗熟晒路分分鐘到時又變打陣地or變左遊行去中環都是係pp一閘人幫狗又會大包圍，10月1已經試過九龍起碼多內街走同換裝都好d不過係mk就11點半好叫人散，上次發夢差d俾速龍收皮

利申 港島人士

狗屋

度度都可以死咁多架啦

要走剩係旺角都唔易走啦

黑警要包抄有得走咩

咪玩啦，人地咁努力宣傳你而家講轉場尊重下搞手

港島真心好難走
黨鐵就唔撚洗搭 巴士一收皮 基本上都唔撚洗走
就算畀你搭到巴士過海 有裝係身又係驚餐死

但無計 依家先改有d 遲

屌你老母啦轉轉轉
想轉又唔一早講定無不反就九龍plan b?
而加文宣做左個幾兩個星期先黎話轉
而加個個都一定上連登架？
你轉左九龍都一定仲有一班人照出港島
到時唔夠人兩邊都拉咪比你呢啲人累死
一係想易走就以後都唔好出港島
無啦啦先黎轉啲人點跟阿？你有無諗過其他唔上連登既人點睇阿？
至少我身邊老一輩果啲已經文宣左知係港島
一陣唔嗲唔吊搞到人亂
垃圾po 拉

拉
又活動前轉地點 傻閪

港島一定有人去，宣傳左咁耐一定會有人照去。九龍都搞一場即係雙開，去港島左d人點走？上次已經試過好多人走唔到啊。

一係6-7 區開花，絕對唔建議轉

be water,明知港島一定封撚到ON99仲要去?
不如試下其他對策啦屌

我就住尖咀狗屋對面。據我近距離觀察，咁多次尖咀活動，速狗同防暴狗上星期日人數同主動出擊次數係創咗新高。星期六如轉場，尖咀狗屋只宜突擊，絕不能圍。

除左港島,我覺得乜都OK

點解一定要拎裝備?扮一日和理非唔得?

如果又開花裝修只會越搞越散
開花根本係大部分人都冇興趣,可參與度低嘅純勇武行動

個人認為地點都可以傾,但開花就一定唔支持

完全冇人諗過去大西北搞

no

次次tst都冇緊一班手足 我搵唔到咩理由仲要tst

港島太易比人圍

次次港島都無緊一班手足 我搵唔到咩理由

分散左人咪又係死 個地點宣傳左2咁耐話改就改
住得遠要過海既0gear 街坊look一日得唔得呀?

仲要如果每一次有活動都可能會臨時有機會轉既
你叫文宣點跟？
你當文宣萬能出左就一定有人知有人跟？
講親大活動都要預一兩星期文宣
你前兩日先黎轉咁仲宣黎做咩？仲有認受性？
比我都唔敢宣傳啦下下都有機會轉既話
唔好成日以為連登代表大多數先得架

剩係靠港島既手足夠?
你知唔知次次比人拉既幾多係大西北勇

臨2日前先話轉
點通知得切啊
一陣又分散哂啲人 點搞

尖沙咀上星期咪又出事

為左文宣,令到一堆人收皮
唔好本末倒置好WO,我地唔係為左文宣而行動

要死你係邊度都死,但港島易聚人係事實,人多就安全
最緊要勇武唔好中途開始裝修或者諗住保護和理非行去前面打陣地

易聚人?
封船封鐵已經死一堆人唔敢去

支持開花

唔轉，唔夠人邊度都仆街

無不反和理非已經wfc
反而開花會少左和理非&一家大細出

講到尖沙咀冇人被捕咁

最怕係幾千幾百人都放題tg，仲可以點集合到咁多人佔馬路？吸收上次tst經驗啦，手足未佔曬馬路都放題先啦

樓主居心叵測

6-7一定包一區港島喎

個人認為RB要set九龍都可以set防止大西北出嚟
你話九龍集會，你揾到好似維園咁大嘅地方先再講
集會係攬炒巴發起，希望集氣向國際展示香港人疊馬同向國際求助
然後你又話分區，最後只會令原意失焦從而失去意義
到時和理非/街坊只會識得鬧，手足又得個企瘋狂對峙等俾人拉同跑跑跑，不包抄不高空只對駡
麻煩大家正視，比個焦點傳媒報，我想頭條係集會而並非單純又係警民衝突，因為從來只有被動，冇警察死過

唔鍾意可以討論
講廢話既話不如早D訓

成個FB同文宣都係舖天蓋地都係宣傳維園
無啦啦話返九龍，結果就係冇上連登果班去晒維園

而家狗唔會比你集到人架喇
最尾一定係警民衝突架喇
你理解到而家發生咩事未

香港島啊

推 開花
唔好集中

咪吹風依家轉場，人數一分散就死L梗！

我想問堅持去維園嘅原因係乜

我唔回了
立此為憑,如果無咩改變既話
星期六應該連聚人都聚唔到直接放題收你皮
再事前封哂鐵,碼頭重狗,乜都唔使做就完

點解101咁成功，係因為有明确主題 "反支共國慶"，因為個個都憎支共，如果想再次成功，再計劃一個和理非都鐘意既主題去吸引

之前堅持去維園嘅原因系因為容易比較申請不反對通知書

文宣做左好耐
太遲轉
同埋搞手話果到就果到
但我地既理念be water就返左去老母個閪到

港島區根本難去又難走

全港開花可以分散警力 街坊又可以幫手 手足又容易返屋企

港島我真係要訓山邊

出現了轉場post
唔知點解每次都唔係一早講定有反對就點點點
而係每次都活動前一兩日先有人彈出黎話不如轉場

唔會太遲 一定通知得切

因為前一兩日先會出不反對通知書LO屌你

下下都無啦啦轉
同10點鳩叫無啦啦轉9點一樣

轉就唔洗
N區開花掩護維園即可
不推文

Thanks Mr. Negative!

真。上次10月4 18區咁成功都係因為反蒙面法先咁多人出黎

轉你老母
呀sir

講到九龍就一定無事

Really? How do you come to that conclusion??
Explain.
Otherwise ignore!

呢個時候先吹轉場
我係九龍人點都入港島 一定要集人

而加係講緊唔夠文宣令唔夠多人聚搞到更多人比人拉呀你明唔明個邏輯係邊架？
呢啲臨時吹雞行動可能岩勇武hit and run
但兩邊都無啦啦吹人班狗有哂部署
我地呢邊文宣又唔夠班狗統一就亂哂大龍唔知開花定去港島定去九龍
搞到仲多手足比人拉
無啦啦出啲咁既計都唔知你係咪鬼
真係想手足易走既就一係下次活動就宣傳定plan b
或者出策略po避免比狗拉例如唔帶文具街坊裝
而唔係無啦啦出啲有可能搞到兩頭唔到岸既計

你先理唔理解到發生咩事
攬炒巴想吹雞發起和平集會，你要轉都唔該提供一個可以容納維園人數嘅地方
係咪轉九龍就集到？係咪分區就集到？
一嚟就話集唔到咁吹雞叫人出嚟做乜？企定定對罵等比人拉？
不厭其煩再講多次，分區只會令到活動失焦，睇唔到目的
既然而家有鮮明目的，咁我哋係咪應該配合下？

唔認同

你廿幾三十萬人要企係條街

佢事實上係只可以收隊走人

不如諗定聚唔到人你個蕉去左邊到先

定咗維園就唔好轉啦

112，維園見

九龍啦屌 港島比人拉 拉左坐幾年 仲叫人港島？

如果轉場係因為「九龍易打d」

咁討論落去真係side氣

咪係 太子道東 屯門轉車站咪又係搜車
去其他區shopping 棄gear/唔帶gear 呢d自行決定喇 5個月都黎緊

係咪因為一兩次聚唔到人就要失焦開花？
係咪要停止思考唔考慮其他出路？
你講到查巴士RB嘅
咁多家長一齊車人出去又得咗
再唔係夾錢同陌路人搭的士/Uber又得咗
再唔係九龍遊行行隧道過海去港島又得咗
方法有好多，靈活變通多嘗試係我哋應做
而唔係一嚟就即刻話自己失敗然後選擇原地踏步
流水匯聚成洪水必能開闢新境地
唔好局限自己，多討論，多建議，多嘗試

唔會通知得切，連登有太多分化，大家對連登既興趣一定有所減低。
最簡單睇下行動post有幾多頁就知。
所以搞就照搞，睇下reminder裏應外合啦。

Be water.
change when condition change.
If condition is not safe enough to be front fighter, then CHANGE to non-fighter. and see how it goes.
When condition change again. evaluate again.
Drop the pride.

Empty YOUR MIND.

Drop the habit.
Change according to environment - rock, sand, hill, ... go out to the ocean. look at how water worksssss...
Is it what Bruce Lee meant ?

你調返轉諗係九龍搞一封港島d人咪又係去唔到

港島傳統路線始終最多人肯出
而且通常唔會一開波就由中環封到天后
要去實去到問題係走,但和理非退場根本冇乜風險
講到底港島係不利勇武,但勇武肯扮和理非一次
基本上我唔覺得有咩必要要轉九龍

你係咪痴線㗎唔拎裝備 唔拎裝備即係又想打飛機呀 2,000,000仲打唔夠呀 唔拎裝備你哋非法集結全部死晒啦 邊個頂住啲狗啊

929吹和平風連gear都叫唔好帶
結果果日死到仆街
而家仲吹和平風你會唔會太浪漫

why didn't you bring it up and try to convince each other MANY DAYS ago?

所以點解次次用開花去聚人出黎都咁少係有原因，唔好用開花做集會主題，開花只係活動既後半部分，要用一個大家都吸引既主題做集會遊行。e.g. 5區反惡法，18區反蒙面，各區國際聲援等等

已經唔係第一次，勿跟風

講緊過海既情況呀

結局都係要case by case咁睇
101港島 1020尖咀係成功集到人冇事開始遊行
我地冇控制權
要睇狗會唔會事先佈防

咪係
都4個月啦，仲相信人多就安全
大把狗衝出黎搞事啦
一有狗個個都驚，700萬人出晒黎都無用

勇武有得放鬆下點會唔肯
勇武帶裝都搞得掂點去同點走
和理非肯突破自己有無不反都肯行出嚟係好重要
唔係話無 只可以話極度唔夠

點解咁有信心手足會同時一黎就幾十萬人？好多時幾百幾千人都舉旗，再放題

Makes sense
Flower blossoming slogan might have scared those favor peaceful demonstration especially those want to come with family, old and young.

我真係唔會再信唔帶gear
如果真係可以和平到集會遊行
我大不了唔用 大不了棄裝
我寧願用少日 或者少咗套裝
都唔想上gear嚟攞條命較飛
有需要時用嚟保命救人 無需要時真係旁身
大家唔駛擔心我哋套裝 非必要時我都唔會用 我哋處理到
你哋出嚟我哋就放心

其實上次1020冇不反同封站下都係350k up已經好大突破
好多中老年同一家大細和理非都照出
有d出唔到嘅都有佢原因嘅
例如我識兩三個係做公務員驚點相

They are changing tactics from time to time. Timing, pattern, faking, provoking, plain clothes, mix-in, location, size gathering at the same spot, hardware - dog, helicopter, etc..

驚 => their hardware.

我絕對明白了解人人有原因唔出
但係如果次次 或者個個都係咁諗
人數都會係個樽頸位
保護自己好重要 唔好俾人認得啊各位

文宣咗咁耐而家先吹風話要轉 係咪真係以為個個都睇連登 一陣又分散晒啲人兩邊唔到岸

929死傷慘重根本唔關我地事囉
個日班狗轉哂戰術識係暗門突然衝出黎
你有咩gear都係死

如果要冇不反下都要人數
真係要靠泛民民陣呢d和理非大台聯合吹雞

去邊都一樣，有無辦法搞掂popo嘅運輸? 狗車同黨鐵?

要去港島既唔該搵定港島朋友通知定 諗定點避

不轉

點解冇人諗過九龍城
四通八達
北角又有船去

佢哋有幾可無不反吹雞
市民突破心理關口 突破樽頸係好重要
唔係喺屋企睇直播 之後上ig fb話好嬲好嬲就當出咗嚟行

Agree. It may easily give a misleading impression.

要避免狗發顛起碼要有兩個條件：

- 人數要有壓倒性優勢
- 遊行集會中途唔好開波

YES AR
At the end of the day, they are still a VERY well-cooperated, well-trained organization well-equipped with weapons that we can only dream of having, while we are just a bunch of individuals who gather around together randomly with literally 0 practical plan that can unite our side to go toe to toe with the popo.

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

又到凌晨，五毛又出嚟lu

開花有用d

收皮

利申 住大西北 今次會去港島
無啦啦又前一兩日吹風叫人轉場真係無野好講
根本唔係走唔走到ge問題，係你肯唔肯走ge問題，啲狗要封你，其實就邊個區都可以封到你

又係到吹轉埸 屌你老母

關我地撚事

攬炒巴早成兩個星期講定，自己都唔識分細袋放gear？事先唔搵定安全點或安全屋？戰術post又無人推？

何況今次搞手唔似上次咁不負責任，poster 都寫明無nono會再通知，而家重係等上訴階段就有人出嚟吹風轉場？

開花最好

已經係反對通知書之後講仲想點
聽日又話太遲
唔諗定backup plan 等收皮？

我唔認同你 只要啲狗願意拉 根本可以拉一大班人 不論你係港島九龍新界

轉得太急啦
一早都知唔會批嫁啦
照港島

睇唔明我講咩？
我係問如果你地依班開轉場post既係真心想全部人轉場
點解唔一早講定反對既話plan b係點？
家陣第一次出反對通知書？

That is an objective observation.

You are funny!

818遊行 無不反